將軍澳好多藍絲廢老出動打人

還拖囉

圖定老母

寶琳 景林 厚德 明德 都係廢老村

Btw翠林泊左十幾架警車

佢以為香港人仲會，企企比你打？